## CALC

`eval` `input` `namespaces`

### Условие

В этом задании вам нужно написать интерактивный калькулятор, используя функцию `eval`.

При запуске программа должна печатать приглашение к вводу `>>> ` в stdout, читать пользовательский ввод из stdin, выполнять полученное выражение, выводить результат в stdout, и так далее в цикле. Выполнение завершается при получении EOF (см. задачу `input_`).

Выражения должны выполняться в закрытом пространстве имён, в который могут быть предзагружены некоторые объекты, но у калькулятора не должно быть доступа к встроенным функциям из `__builtins__`.

Предполагаем что ввод всегда валидный, обрабатывать ошибки не нужно.

### Пример

```bash
$ python calc.py
>>> 1 + 2
3
>>> [i**2 for i in range(10)]
[0, 1, 4, 9, 16, 25, 36, 49, 64, 81]
>>> math.cos(math.pi)
-1.0
>>> print(123)
NameError: name 'print' is not defined
>>>
```

### Что почитать

Почему eval -- зло: https://habr.com/ru/post/221937
